［大埔］平反今日既敗局

今日黃昏俾啲狗趕走哂，大埔今日戰力真係有不足。
不過你甘心咩？
而家即刻去新興！！！！！！！